發現自己啲眼屎係固體

每次瞓醒都係 好難清

我未見過眼屎係液體

啫喱

試過訓醒痴住曬喺眼度
眼都擘唔開

咁你又嚴重咗我最多試過成排眼毛都漿住曬

發現自己屎眼係固體

睇錯屎眼

你同你樓下可以結婚

你同你樓上可以結婚

要用水抹 好掛住健康嘅眼屎

我發現唔到wo, 是未氣態左

其實咁樣嘅要睇醫生

我都睇錯係咪要3p

笑死

我習慣夜晚沖 朝早沖唔切

你對眼好健康

係因為眼乾？

係

rip

之前睇過篇文話因為有病先會咁真心睇下好